[急！]有冇人知琴日吐血個男仔依家點

成晚一個消息都冇
唔撚係比人封鎖消息呀？

推呀！！

推呀

push

推

天佑義士

幫手推

屌你十幾個鐘點會冇消息

佢有冇事 希望平安

推推推推推推

唯一就係佢，報哂傷者就係無講佢點
希望佢吉人天相

政府咪撚封鎖消息

有冇社工護士朋友幫到手

推到有人知為止

黑警死全家

推推推推
吉人天相

Not china!Not yet!

推 黑警死全家

up

Push

有冇人性㗎你班黑警

推 點會咁耐都冇消息

到依家仲未有消息
好難唔信港共封鎖消息

六四都係咁，仲話冇死過人

有無記者朋友幫幫手？

咪係
屌你十幾個鐘
係生係死點都知吖

push!!!

冇記者知？

有冇媒體可以關注下

lm

其實他吐血張圖見過好多次
只係我都唔知佢受咗咩傷
希望佢冇事

PUSH

屌推

This ?

用棍打

推啊

希望佢無事

另一個嚟

推呀！

到底佢點

推 保重！

佢點啊 我發夢見到佢係我隔離比人扶走 中頭獎
好擔心啊

有冇佢朋友知佢咩野情況

推 有消息請通知 謝謝

呢個好似係港台個司機黎

個司機冇事就有消息
咁個男仔呢？

推 我都好擔心佢

神掌一推

p

冇人知？

推 做媒體既其實都唔知

屌平時炒車有人危殆第二日點都有update啦

推 希望佢無事

推一堆，擔心

Dead link

希望有醫生護士主動提供消息
記者朋友知邊間醫院就去醫院要求作出交代

推！

冇update真係好可疑

同問，尋日睇到張gif真係心都酸埋，認真擔心

如果死咗人政府一定封消息
我哋一定要知真相

推啊！

推 今朝上網搵過都冇佢消息
睇ig有人cm話走咗
但fact check唔到

喂屌係喎

推
琴日受傷同被狗捉個啲完全冇哂消息

手術做成點嗰啲都冇
屌你老母封鎖消息

push T^T

推！天佑義士！

推 有冇記者朋友幫幫手

仲有其他中槍嘅都無咩update

64咁撚樣

推
好擔心

推
麻煩記者朋朋幫忙跟進

人渣

記者朋友先啱

有無人識佢啊 究竟佢點啊 好心痛

推啊屌你老母
七十幾人傷左兩個重傷
現況呢

咁耐都未有消息？

有冇佢戶口 我想捐錢

推呀屌

一定要無事

要冇事

有無記者跟緊？

推

屌拿星, 而加香港真係黑暗到好心寒, 點解可以一啲消息都冇

情況危殆到依家乜都唔知

有冇做醫護既巴絲收到風

多謝你爲香港人企出黎
你一定要冇事
未來香港一定要有你 同 你地先叫香港

保佑佢

推推推

條條例一過
我地連開post問下落都比人拉

一家要平安無事呀

其他傷者有咩消息

醫院朋友幫幫手

一定

香港人好慘

God bless him

幫推

醫護界巴絲幫幫手

推到有消息為止

Push 我都好擔心啊屌

push
有無醫務人員可以幫手發夢透露下

推 希望冇事

Push:(

推！ 而家連傷者身份都唔知

搵人問下報社有無跟進
問左蘋果未覆，巴打重覆問下
等佢地快D跟進

開個消息區update晒所有傷者情況啦

Pish

大家唔好淨係推po
有朋友做記者或者醫生護士都幫手問下

死link

同問 希望佢無事

癡撚線 撚有人將我地同佢地班垃圾和理非割蓆撚相提並論咩
係我地不屑同佢地同路呀

pish

全能既連登, 有冇醫生護士朋友可以上黎報下料?

點解可以無傳媒跟進

推，希望佢無事

仲未有人知

快撚啲交代啊仆街

推到比佢嘅朋友見到

記者朋友幫手

推 最擔心頭部中槍嗰位朋友

屌可能就算見到都講唔到野

推千祈唔好有事

HK01 你出手啦!
以後唔話你抄post 啦

同埋有無得開個post係問有無人啲家人/朋友消失咗？
List哂出黎
因為佢地報警都無用

落力一推

韓國青瓦台聯署

好膽心

推
吉人天相

屌你老母好好笑？

我明 但就係有人咁撚on9 垃圾

大推

可以報失蹤人口。

多謝你！推！

認識佢傷者朋友

唔該比大家知道佢哋情況

否則請去最近警署報失踪人口

為咗呢啲咁嘅愚民
食完彈聽到真係激到嘔血
600萬無一個係無辜

有消息未？

推 要冇事啊

Pushhh

IG有人話佢不治，但係唔知真唔真

kiki tam

有冇佢嘅朋友可以update下消息

Push
比香港人知道啲狗幾醜惡

好撚過份呀
封鎖消息

人手置頂

天佑義人！

到底佢去左邊
d黑警係咪捉走左佢

再推

最怕係發生呢樣野

唔該update所有傷者消息

mon post既記者朋友麻煩留意下

如果有係醫院做既巴打見到就上通知大家啦

嘔血義士
一度失去知覺義士
兩個都無咩消息 希望平安

【即時】(11:00) 立法會秘書處發出通告，今日不會召開會議。

一定會冇事！

push!

今日全力搵返個男仔！

P U S H

有可能走咗啦如何唔係都唔會封鎖晒消息咁
希望佢吉人天相

Source?

睇唔到既

LM

連登平時咁多護士 點會冇人知

鄺神Facebook

希望你地平安

有無人喺醫院見過

恭喜你全家俾狗屌

唔好被消失

鎖哂啦明顯。。。

有冇咩醫護page/ xxx secret 可以問下入面d人呀 share比佢地知香港人好擔心佢地

吉人天相 香港有大家同呢班義士先完整！

一個都不能少！

陷家產啦你

係呀 操完屌撚死你

冇義士冇香港
唔好有事

唔止佢 全部都無消息

點全部？

有咩可能只得兩個重傷
班冚家剷下下瞄頭

香港發生咩事，已經去到有死傷都唔報導出黎

希望佢吉人天相！

推到有記者朋友follow

屌咁佢啲家人呢？朋友呢？

義士

仲有個男仔比防暴衝埋去拉人打個個呀！！

01抄po未？
求下你快啲抄

咁多記者去晒邊

仆街了，香港學埋大陸封鎖消息。

其實唯獨得佢冇update 我諗大家都知咩事 應該都未過危險期 再唔係就真係 所以港先封鎖消息 想令人覺得大部份人都只係輕傷

屌你老母死黑警 打犯又唔見你咁準

推
琴日啲傷者淨係可以靠琴日身邊嘅人mon實 因為到而家真實有幾多呢啲傷者同佢地嘅去向都冇媒體清楚咁講到
如果琴日身邊見過有人重傷 快啲mon實到底有冇媒體報出黎或有冇佢地嘅圖 等多啲人關心下佢地嘅去向好擔心

有無人識佢嘅家人朋友？佢哋有機會有相關消息

俾人封鎖哂啦，俾出面知道死左人，咪仲激起民憤，仲多人衝出黎

佢屋企人呢？

有錢出錢 有力出力

希望可以搵到佢 提供金錢上既援助

多少都好

好好笑？

內出血

繼續推

你老母就快昏迷 快D叫人睇佢

推
一定要無事啊

似內臟受傷？

佢老母係邊，等我幫你屌醒佢

人冇人知去咗邊間醫院？

瑪麗醫院接收四十九名傷者、十五名傷者送至律敦治醫院，其他傷者則送往東區醫院、伊利沙伯醫院、明愛醫院、廣華醫院及長洲醫院。

from星島

有冇人識多啲護士，可以逐間問？

做乜9？
知唔撚知自己講乜？

Push!!!!

希望吉人天相

咁耐一啲消息都無…
假如，真係有啲咩事，而政府真係封鎖消息，有邊間媒體夠膽照跟照報？

推
係巴打既希望無事
如果係黑警內鬼既早登極樂

真？

有冇人識瑪麗醫護，做fact check!

推呀屌 不明不白還唔到義士一個公道

一度失去知覺個個已經醒返

問緊個qe朋友

推到佢地平安為止

問緊個做qe icu嘅

瑪麗嘅朋友有冇消息

吉人天相 唔好有事

今朝六點

７９傷
２／ｓｅｒｉｏｕｓ
１３／ＳＴＡＢＬＥ
６４出左院
冇死但係serious

有無資料證實到係無事

有 HA 同事話差佬響 AED 夾人走

Fact check到未？

如果清醒點解冇新聞報

吉人天相，唔想見到香港有人犧牲

頂搞咗qe同qm 我叫佢問其他朋友

push，快啲聯絡做瑪麗既朋友，
如果佢唔知就叫佢盡量問同事/喺醫院收料

病人私穩
我相信佢係醫院安全
醫生護士有良知好多

屌 唔好呀 五毛到扑街

有無人知位義士點受傷，搞到佢咁

冇晒消失，攪到好似冇事發生過咁，好恐怖

trade off 都要，搵到就唔屌

問緊幾個護士朋友

睇清楚先屌人啦

係屌你老母呀
以為自己講野好笑？

唔好互屌住，推post 先
大家都緊張佢有冇事

好擔心佢呀 究竟有無人知佢點呀

叫咗幾個醫護朋友幫手問 但要啲時間

如果腦部受傷都會
係的話佢好返都...
不過睇佢對眼正常應該唔嚴重...?

大家幫手問吓身邊醫護朋友呀

其實醫院唔揚佢地響邊、情況係點可能仲好。

發夢見到班狗會喪到去醫院要求交人...
醫院除非有法庭命令，否則係唔會交人

收到消息係暫時冇人死亡！

DGS老師有機會右眼失明

另有一人要做腦部手術 （未確定到係咪嘔血個男仔)

至於港台運送器材的司機仍然critical

利申：唔好問囉醬油，知嘅都講晒！

可以點封鎖 識佢/醫佢嘅人
係fb講下就得 封唔到嘅
Btw 早日康服

醫生護士快啲出下聲啦

推一定要冇事

天佑義士！

推 一定要無事

可能係狗嘅狗，諗唔到一個字形容呢個term，或者叫 做狗也不配？

推到有聲氣

推推推啊

黑警惡行終會有一日被清算

等含撚啦死黑警

推，要留返條命睇班PK受制裁，天佑義士

記者都唔知 都刮梗料

琴日受傷班人一定會吉人天相！

Push 希望吉人天相

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

如果有義士死咗
香港人絕對唔會原諒e個正苦同警察

但佢好似神智不清咁，隻眼聚焦唔到咁

真係慘，受傷吐哂血入咗廠已經冇人理?想搵下佢喺邊都冇人搵到?

屌 出圖比多d人知啦

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

有冇記者朋友，麻煩幫下忙，十萬感激

射到人地人地失明 我屌你老母死警犬

明報有報，我揾揾

一定要冇事呀

修讀教育系四年級的Ava（化名），昨午在立法會大樓外被警方驅散時被鐵馬絆倒，即時被警方制服，當時警員將她按在鐵馬上，導致右手出現一道長約10厘米的傷痕，額頭及膝蓋亦擦傷，其間Ava左手食指亦被警員扭傷，送院時需要冰敷。

呢個係咪被狗拖行個女仔

大家唔好有事

唔好比佢沉

天佑香港及香港人

應該係

走前線要小心
後面要盡力back up同補給

聽到右眼失明四個字都嬲到反枱
如果有人死嘅 真係唔該同我炸撚咗個香港佢

屌你老母死公安，全家生癌死

世世代代比狗屌

中午啦有消息未

用狗嚟形容班黑警真係太善良

射撚到人爆晒缸仲喺度笑

豬牛不如嘅畜牲

醫院嗰邊有人問到未

推推

Up

推到知佢情況

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

政府請交代

推 極度懷疑港共落order叫qm封鎖消息
同大陸無撚分別

上面係612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

大步欖過呀要

第一段片成班係度嗚嗚叫，抵俾人叫警犬
催淚彈嘅煙又話義士燒垃圾，係燒都燒你班垃圾啦

推啦，點解仲未有消息?

希望快啲有消息

我個frd cap咗佢同台灣frd 嘅對話

唔好有事啊！食屎死警屌你老母！！

點解會來自台灣fd，
btw真係唔希望佢有事

唔好死唔好封鎖消息

認真咩

推撚到仆街

交代阿警察

有啲人話死 有啲人話清醒
到底係點唔好攞人命黎玩啦。。。

雖然係咁但寧願相信係無事

好似係布袋彈彈咗入口

推，血債血償

唔知真定假

係咪真係死左
政府驚消息一流出
又會再有更大批人出黎

推 不治嗰啲消息未firm唔好亂咁擺出嚟啦

未經查證, 切勿輕信

希望無事啦

呢D時勢, 未經confirm既消息擺出黎做咩???

推到有人知！

其實放假料又好真料又好
呢單野造大佢自然有真相架啦
圍爐等消息有用咩?

唔洗再推啦

點先為止證實？新聞報出嚟？但如果鎖左消息就新聞

有無咩可以做到？

就冇新聞*

呢個真家，我 喺whatsapp大group 問醫院護士朋友

推 無理由推左咁耐都冇人識佢架喎

不過你哋鍾意繼續推就推啦

我都睇到呢個版本
但消息未conform 費時講
希望唔好係

發夢見到係比布袋彈直接射落個鼻度

請問重推乜鬼

backup相：

backup片:

查詢警員編號, 真名, 職級

所有資料ready之後發信比各國領事表揚香港警察世界第一

麻煩睇一睇#746 多謝大家

唔知真假嗰啲咪亂傳
要一手confirm先

而家啲人係咪唔鍾意真，消息要假消息先開心?

叫佢放料比記者去搞

喺醫院做緊嘅護士講既都confirm唔到，我真係冇嘢好講， 你地慢慢推，再見

可唔可以有人幫手整合為英文甚至其他語言send 去外國傳媒吖,,Cls 港共黨衛隊

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

話佢死左 算唔算犯法???
到時政府一定出黎講

咁多人幫手問，仲有冇其他人問到？

我琴日都一路搵佢消息 但唔知點解完全冇
希望佢吉人天相

你朋友係咪真係護士？ 淨係睇片都知個人唔清醒，打中個頭唔知會唔會SDH 又嘔曬血咁，麻煩搞清楚先好講

過咗成晚都冇咩消息
傳媒都冇報導吓
受傷人數，情況乜都冇

應該算，不誠實使用電腦罪

bless bless

請問有咩方法可以download fb同youtube嘅片？
唔該哂！

真心想講 講得岀呢啲都係狗黎。

成日以為多followers就有名氣 po幾張想就岀咗力
咁就推到個個識佢

祝佢早日死撚晒全家
仲要死於非命無人送終

推 希望佢平安

yt可以用daily motion download

送中過左造謠要返上去坐7年

仲未有消息

港共想封鎖消息 最多只係封鎖到主流媒體 希望佢身邊啲親戚朋友或者佢本人上連登update 下

qm icu冇收到 唔知其他ward有冇

有冇人肯定係去咗qm嫁

而家backup到既相響邊？

希望佢冇事

有2個死左嫁！

輕輕一推

"瑪麗醫院接收四十九名傷者、十五名傷者送至律敦治醫院，其他傷者則送往東區醫院、伊利沙伯醫院、明愛醫院、廣華醫院及長洲醫院。"

如果瑪麗唔肯定有，要問埋呢幾間

屌 真定假

長洲？

Push!!!

送到咁撚遠？

屌問撚咗朋友 你地又唔撚睇
話入咗瑪麗呀 但唔喺深切

入咗瑪麗呀 但唔喺深切

其實發生咩事要去長洲

拍片/圖

呢個時候要議員幫手 真係

大家可唔可以睇吓comment

想知佢點解受傷 好多人受傷好亂

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

呢個好似係另一個人

推！希望所有比班9整親既 都會無事🙏🏽一齊再戰！！

Real?

千祈唔好有事
一個都不能少

其實尋日班傷者去咗醫院之後有冇回音，定根本冇人返到嚟？

有冇巴絲可以幫手Confirm ？

港台車長firm左冇事

點解可以完全無新聞報？
如果真係無事點解唔可以公佈？
有事仲想可以冚住？
佢啲朋友屋企人呢？
佢有事仲幫政府冚？
佢因為咩要受傷？佢犧牲係為咗咩？
係咪驚公佈咗，就真係有暴動？

真相！我哋要真相！

港共

推!

蘋果呢

大步欖過

最擔心呢個！琴日見佢最嚴重 對眼已經冇晒焦點咁 一定要冇事呀
推推推

有無可能被封鎖消息？

有印象
真係似警訊個演員

依家佢點

醫院有唔同部門既icu 會唔會係入左其他部門既icu

好似有個60歲既伯伯都係！？
Fb見到有人問

？

點解冇咩傷者消息？
唔通拉尻晒

唔好沉

仲未有

我個救護朋友第一手接佢
佢係俾個催淚彈彈地再撞到個鼻同個咀
上白車之前有意識，聽到自己個名，知道發生啲咩事，救護接手之後就唔清楚了

雖然無圖無真相，但我可以用生命發誓

有冇辦法搵佢演警訊啲片做cap 圖

條片冇左

推,求確實消息

發夢識人做醫院總部，收到風所有受傷義士都stable

頭先有幾個人話幫手問，可唔可以繼續？
多幾個source會放心啲
呢幾日太多fake news，任何消息都應該check多幾次

天佑義人

龍哥係 rthk 司機

我地要知吐血嗰個呀！！！

點解新聞可以完全唔報呢d重傷者 咁恐怖

一日未firm都要繼續推同開post

有冇條友個樣睇

台灣優利TWITTER有人報
吐血果個被捕同驅留緊

有冇辦法fact check 咁樣合乎手續? 因為咁 以後first aid叫唔叫白車可能要再考慮下

可唔可以blur樣
唔係應該會比人告暴動

大家一齊推

推！！！

同求好擔心

鄺神但佢已經攰到暈低

收嗲啦

好似係借刀

[澄清]有關中大女叫示威者快啲死一事

點洗第二日
即日送院後幾粒鐘搶唔搶救到就即刻知

岩岩瑪麗證實個男仔斷氣死左, 唔信自己去ICU門口問姑娘, 尋晚送入黎個鄭生點

真定假

我發夢問左做瑪麗嘅朋友，佢話一送左個男仔黎就即做手術，佢未知而加個男仔嘅狀況

希望係假..

一定要大步攬過

可唔可以請佢問問同事？多少少detail

集氣

睇真啲個l同k字又真係怪怪地

發夢個男仔入院就要做腦手術，但琴晚問極都問唔到佢點，可能因為入左羈留病房

可能已經死亡，如果係既話盡快將消息傳開去

好奇怪，咁多消息，全部都係知個頭唔知個尾
之後冇人打聽到後著，會唔會真係羈留病房？
有冇得向呢個方向查

屌你老母
你地緊係想佢死啦
咁咪有得造新聞囉
消費前線義士既功勞

唔係講司機

吹大啲推到有澄清

?

Push到有消息

最右？

希望吉人自有天相

推
好撚心痛

好擔心 佢係咪死佐 點解一d消息都無

屌 係咪比警犬拉左？！

惡意封鎖消息？

拉走都應該有消息，好似傷左隻眼果個比人拉都會有消息

好擔心⋯⋯

我屌班黑警真係狗都不如
人地好地地俾你地狗搞到可能有一隻眼睇唔到嘢
仲未計而家情況嚴重啲嘅好似停過心跳位司機/吐血位義士咁佢地好返都唔知有冇後遺症
真係小心仆街

天佑勇士

十幾個鐘咩手術都完啦

其實而家點，點解仲有咁多人好似講緊真野咁話死咗，有啲又話無事。可唔可以肯定咗先講出黎？唔好係咁以講兩句氹人/嚇人呢？有無良知？覺得好好玩？

唔係要你"聽講"就po出黎，唔該真係有哂證據先啦，可能你覺得咩都擺咗出黎先，但係其實我地都係一樣要fact check，咁樣乜都吹一餐有咩用？琴日個個團結起黎，今日就一半一半喺度鳩up。

張圖係講緊司機喎

梳
我以為講緊吐血個男仔

個個都話係啲朋友講啲朋友講
點解唔叫個朋友直接上黎講？
冇ac咪借個ac俾佢用一用

跟住又有好多人將呢個義士同港台司機嘅消溝埋一碟

好心唔好再放啲”聽講”嘅source出黎混淆視聽啦
我地依家要嘅係最能夠confirm到嘅第一手資訊

其他傷者有好多資訊 但點解呢個就一啲都冇？
佢啲家人朋友呢？出句聲話冇事都好吖
唔一定要透露喺邊間醫院嘅

正是
咩瑪麗朋友收收皮先
唔好散播fake news

生要見人 死要見屍

屌你老母

推 有消息未

我識，亦都問左，不過未覆，我都好擔心，唉

繼續推！

一日無義士最新消息都唔好比佢沉呀！
Don’t let him injure for nothing!!

.

噤錯負皮

推完再推
天父要保祐佢呀

有無消息

死咗

死你老母

被⋯

有無做醫院既巴絲，比d消息

Lm

有事都會係通過咗先會知
未通過點都唔會知道烈士真實啲消息

look like CCCP
發夢夢到

幫推
嬲

有護士咁樣講喎，希望係真啦

生要見人 死要見屍

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好撚不安

Push!!

入咗院的話
冇消息好過有消息（例如死咗/危殆）會priority 報咗先

調返轉，俾狗拉咗嗰班就真係要搵消息
要知去咗邊間警處

30個鐘都嚟

有無人可以話我知堅定流

睇佢最後用emoji😏就知佢係Attension seeking bitch
想人問佢即係點呀即係點呀

各位我有嘢想講 同想求證
有位後生仔 琴日係最前個堆 親眼見到不斷吐血巴打受傷 然後休克死咗 各大傳媒朋友/醫護人員/琴日前線示威者 求下你地 講下呢個位巴打情況

而家個位後生仔衝擊過後周身損晒 好攰好呆

好危險

究竟有冇人知道佢入qm之後結果去左邊
似樣少少既消息全部都係有頭冇尾既

唯唯一改邪歸正就重傷

推咁耐仲未有消息？

巴打 係咪你(朋友)親眼睇到

搵返個男仔未？

醫院咁多人
唔會死左冇消息
希望唔好再將未證實消息上黎 好5毛feel

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

推到個男仔行出黎

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

好唔對路，仲未有消息？

你個名

其實係冇新聞報佢 定 我miss左

有消息未?

幾日都冇消息？之前有冇人比過段嘔血比記者

唔好比佢沉呀！個男仔單野重係無消息㗎！
除左前晚個烈士都唔好淡忘左依位義士

推 連登仔無一個識佢咩

呢度咁多人都冇一個係佢朋友？
如果係嘅請你即刻搵佢屋企人跟進情況

推！！！

唔想再有手足離開我地

天佑義士！

應該好嚴重
唔係就一早有報導

推到有消息

好擔心

到底咩情況

搵人跟進

訓教聽到話嗰男仔出左院返咗屋休息

推，會唔會俾醫管局同黑警收埋左？

唔信，如果入咗院應該會比死警犬拉9咗，根據今日嘅消息

一定要知道消息

痴線點解會冇消息

佢到底點

求最新消息！

冇人理係咪痴線架

報佢出黎咪即係篤灰

知佢有冇生命危險呀

到底點

勁可疑

咩臭雞狗公就一陣間搵到

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

可能香左
推極都

啋過你 掌嘴

仲未有消息？

繼續推呀~~~~
另外一個關於呢位巴打嘅post已滿
總之就仲未有消息
有人有相熟記者可以要求跟進嘛?

佢嘅朋友喺邊呀！！！！

推上報！！

推爆

繼續推~~~~
好驚佢被消失左....
連登咁多人竟然冇一個係佢朋友？